我正式宣布ITZY實力屌打大部分女團

屌打定仔

推

樓主收皮啦

Why

我係MIDZY呀屌

我係MIDZY呀hi

>TWICE

友蛇好掛住你啊

反itzy又輸

樓上邊狗勁肉酸

淨係反騎尼牙

咩名黎...

太穩了吧

五音不全腳趾獸

唔反馬馬蹄露都唔比？

Lia

一個Lia累全家